將所有嘈交既問題都放上連登

咁不如直接同連登拍拖啦

我當你久唔久有野想問連登仔意見 冇所謂
明明連登仔最唔中意人乜柒都放上黎
但係連尋日嗰件事
條屍都仲未凍嗰陣 就放上連登
既然將我地之間發生既問題乜都放上黎
你都應該唔介意我乜都放上黎啦

我已經講左
始終件事冇對與錯 係價值觀既問題
驚你唔開心 唔想你擔心 所以我心甘情願跟你做法啦
但我比你話完都會難受架
然後呢 我except你同我溝通翻講翻幾句氹翻我嗰陣你就offline
我都淨係想你講翻句氹翻我既說話..
本身我都唔知點解你會offline以為你純粹訓左覺
半小時前睇左你post先知原來你尋晚offline去上左連登
開post話我唔理你感受
最好笑係成個post根本上淨係反映左頂多6成既事實
再加埋你文字上既語言偽術
本身只係價值觀既問題到而家我無啦啦變左加害者你變受害者
我其實如果唔理你感受既話我根本唔會理你開唔開心
我唔理你感受直情唔會跟你想我做既做事方式
我比你現實話完仲要比你虛擬世界入面批鬥
其實我都係人黎
我都有感受的 其實你知道嗎？

無論睇到呢度既各位 係覺得我講得合唔合理都好
我都好感謝睇到呢度既所有人

我估中意乜都放上連登既你應該都唔介意我講其實我真係唔想三日唔埋兩日又為大小事嘈交
我已經好厭倦日日自己有咩委屈難受都自己收埋既日子
因為我知道我同你講只會係我未講完之前反駁我既諗法同感受
所以有咩要講都講哂
祝福你以後投考救護既日子順順利利
我們分手吧

同我一齊！同我一齊！

係咪俾男朋友叫拒絕同厹send心心就喊嗰個

分手囉仆街 我一陣就po你d閃卡出黎

唔係你咁諗的

恭喜哂如願以償

既然你覺得我係咁難既女仔
分手係對你有好處
歡迎各位繼續批鬥
因為連登仔既批鬥遠遠不及你話我怪我咁難受

我知道你唔開心
於是我跟你方法做 聽你講
我要求的只是你在話完我後氹翻我
難道很過份嗎

我完全無講過其他巴絲講嘅說話

同埋琴晚件事 我完全沒有怪過你
見你話信任動搖之類嘅說話
我先同你解釋返
入面完全無責怪你嘅意思
你話唔想我再話你
我都無再講落去
我知你明白的

開post依件事 我真係做錯咗
問大家意見 變咗公開批鬥

當時你打咗句晚安 我以為你瞓咗
同一時間我開緊個post問意見
我見你之後上返線覆我
我都立刻on返氹你

而且 我好佩服你個post既避重就輕
我明明冇同狗公send過心心 呢個你比仼何人都清楚
仲要係我同你一齊打機嗰陣 虛擬世界有人假膠撩我傾計
我都表明左我係你女朋友 之後就冇再理佢
我真係唔明我做錯左乜

你唔開心 我跟你做法了
然後你post上連登反映一半事實之後再搵成班人一齊批鬥我
我真係服左你
我自問我努力嘗試過了 對不起

同一時間我同佢做緊愛

幾多歲呀兩個
屌你老母

我同媽咪呻緊呀
走啦好嘛

抱歉

你講得啱
為呢啲野嘈到上連登 勁幼稚

咁即係幾歲

請你唔好再煩我
唔好搵埋我屋企人或者去搵我
我已經同你講清楚
唔好再浪費連登既位置

虛擬嗰個 我放喺心
只係之後同你講唔想有咩厹撩你
可唔可以當下拒絕喳
我嗰陣都無用任何責怪嘅語氣話你
我開po都唔係想公開批鬥你

我都有講會唔會太過分
有無地方可以做得更好

^無放喺心

浪費左各位的時間同連登既位置唔好意思

此post已完

當連登係分手擂台然後等一眾連登仔評邊個贏

原本我只係想問大家意見
點先做得更好
唔係想成件事變到而家咁

分手咪分手囉 咁都放上黎嘈 又話人語言偽術 實情又唔講 講黎講去仲係兩個人耍花槍 仲細咩

其實係我咩都放上嚟講 先最幼稚
抱歉 巴打

你件臭雞仆街死
咁撚中意撚狗公 依家咪慢慢比你撚囉
屌你老母

屌你老母 又要放上黎又要縮沙
做男人做到你咁死撚左佢啦
自己睇av打j啦人地有比你屌架

食住花生等睇戲

屌 自己whatsapp傾啦

廢到 而家仲要俾條女出黎當眾落面

child登真係child登

想睇後續 繼續update得唔得

細蚊仔係要跌下先識大
下次拍拖記得用下個腦呀

佢錯係錯在太軟弱

好撚柒啊
放得上黎呢度就係諗住搵人一齊公審條女架啦
依家比人發現想扮無野
已經想像到條女同佢講 「咁中意上連登 你去屌連登囉！」之後扮死狗

屌作為男人可唔可以唔好咁撚廢

鬧劇
男方戇鳩在於兩個地方，一係有咩問題就同女朋友四四六六拆掂佢而唔係問連登仔；一係你上連登呻，屌鳩條女都無問題，唔好俾條女發現吖嘛屌，仲要有位俾人入原來無講事實全部 好啦而家，贏咗連登民意過百正皮，輸咗條女
Btw兩個都返whatsapp傾啦

無論男方初衷係點，當你放上連登預咗有難聽說話針對你女朋友，而你無做到保護佢嘅角色，反而係你一手將佢推到咁嘅位置。女方受到嘅語言攻擊同傷害都係真實，你無法彌補嘅。仲要加多下由男朋友扭曲事實

多謝你 巴打

冇撚柒有錯 我男朋友都係咁
然後呢一秒已經唔係我男朋友啦
咁啱上連登見到又數臭我

時下年輕人真厲害，wts 分手已經過時,竟然喺連登分手..

絲打

我幾小時前都block哂對方

乜柒都放上連登

一直都在

買埋花想點啊

食花生

最撚憎呢啲垃圾 男人老狗有野唔撚直接講 係要擺出黎博人認同 自己條女比人批鬥好撚開心咩

想知紮花而家去左堆填區未